廢青如何投資

係香港，好似我地呢d後生仔冇咩財技，真係冇咩出路，除非做生意。搵得幾皮野，每月比你儲夠皮半，一年先得18萬，投資股票冇人地樓價升得咁快，後生仔真可憐。

搵幾皮先儲得皮半要檢討下

跟本窮狗買打坐股，再學埋期權 roll 倉，好快可以買到骨灰位

咁幾時買到樓

骨灰位緊要呀 遲點應該升得快過樓價

你有冇叫「爸爸」

幾皮如果係三四皮
扣家用自己住既話
儲皮半算唔曳啦喎
利申：鳩估

咪又係住,骨灰位唔住得咩

新手想玩投資 買咩書睇學好

拿 呢位師兄就識野啦

屯門128尺都173萬，骨灰位緊係住得啦，你有冇100萬

我有睇龔成個d 50隻收息股之類既書，錢貶值呀，早d投資

hkjc all in liverpool

咩叫期權roll 倉

理念正確，手法錯誤

同過大海買大細百家樂差唔多

留名學嘢

你可以學既 期權我冇玩 以我所知做一個期限既買賣 舉個例張期係$15 咁到期日可能下年一月咁計 到期日如果高過$15 咁你就賺錢 如果低過$15 咁你要用$15 接貨

我好穩陣買公用

咁牛熊重難玩

識玩一定玩父幹

一萬幾千馬會算啦

All in 388

All in圍骰在澳門